pgde一問

想問下中大pgde係咪一定要本身major讀相關科目先有得諗？
我本身大學淨係有個minor applies maths
Major BBA
想讀maths pgde有無機？

識好多pgde數嘅 undergrad 都唔係讀數，account , social science, BBA咩都有，但你如果無相關工作經驗，例如ta，功輔班就難收d囉

我有功輔班經驗，大學4年都有做開，
因為我聽朋友講中大pgde好難入，叫我報教院

其實我想問而家嘅教席係咪仲係好大競爭
讀中文大學同讀教育大學嘅教育文憑分別大唔大

想教中學 我建議你讀中大
小學就教大都得啦

冇數學degree, 走去教數 有人請你先偷笑

讀Engine Phy 教數

真心咩？咁我收收皮先

喺專科專教政策之下, 基本上你無可能教到高中Maths
而家爭得咁勁, 教唔到高中, 最多俾CM你
你咁想教就去讀埋個MSc in Maths, 都係多一年

教中學嘅分別大，教小學無分別
你想教中學好難入行啦，major唔係數
我識嘅小學老師教學無幾多major係數，讀得數都係ied小學數學

你想入中學定小學先？
中大中學好難入，小學都還可以

小學pgde ied分分鐘難入過cu喎，佢未必比interview，有時淨睇gpa

唔係Math major都收Msc in maths?

你本身degree咩field?

我講緊樓主 佢BBA喎

BBA可以讀個Maths and Computational Finance...掛
不過應該收得皮

想問如果major歷史，pgde報主修中史，大約幾多個人爭幾多個位?

我知中大全pgde過千人報 收70左右
major elective 唔知幾多人報 收5個左右

只計full time?

Minor maths 得？

同問，中大體育既pgde，會唔會好難收？同埋，佢寫到明小學，讀完有無機教返中學？

係

咁都幾多

體育音樂major好似得1個(中學我指）

我覺很揀人中大好睇 邊間U; DSE/AL result 同 GPA （好多人Major 5**)

但揾工一定係好搶手

有機會 但何苦選擇條難行路...

浸大中小都教得 但pgde好似得番LS...

唔會有5個咁多，中史full time預1至2個啦